msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: File Picker\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-15 10:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-15 13:23+0800\n"
"Language-Team: Hpyer <hpyer@yahoo.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Traditional Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"Last-Translator: Hpyer <hpyer@yahoo.cn>\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index.php:23
msgid "Document"
msgstr "文檔"

#: index.php:23
#: index.php:126
#: index.php:205
msgid "File Picker"
msgstr "檔選擇器"

#: index.php:57
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: index.php:58
#: index.php:104
msgid "Demo"
msgstr "示例"

#: index.php:59
msgid "Configration"
msgstr "配置"

#: index.php:60
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: index.php:67
msgid "English"
msgstr "英語"

#: index.php:68
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: index.php:69
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: index.php:71
msgid "Display and choose files from your website. This software was developed with jQuery library, and write by php."
msgstr "顯示並且從您的網站上選擇檔。這是一款用 PHP 編寫，並基於 jQuery 類庫開發的程式。"

#: index.php:72
msgid "Features"
msgstr "特點"

#: index.php:74
msgid "Multi-languages support"
msgstr "支持多國語言"

#: index.php:75
msgid "Without refresh, its request server by AJAX"
msgstr "無刷新，利用 AJAX 和服務器交互"

#: index.php:76
msgid "Multi-select files, you can pick several file(s) at same time"
msgstr "多檔選取，您可以同時選擇多個檔"

#: index.php:77
msgid "Visual interface, its looks like a File Explorer"
msgstr "可視化的介面，基本同檔管理器相同"

#: index.php:78
msgid "Easy to use, just open a new window by JavaScript to request file `file-picker.php` and define an variable to receive the JSON string"
msgstr "使用簡單，只要利用 JavaScript 打開一個新窗口來訪問 `file-picker.php`檔，並定義一個接收 JSON 字串的變數即可"

#: index.php:80
msgid "Request"
msgstr "需求"

#: index.php:82
#: index.php:87
#: index.php:155
#: index.php:249
msgid "Server"
msgstr "伺服器端"

#: index.php:83
#: index.php:88
#: index.php:156
#: index.php:250
msgid "Client"
msgstr "客戶端"

#: index.php:83
msgid "A browser"
msgstr "一個流覽器"

#: index.php:85
msgid "Already tested"
msgstr "已測試"

#: index.php:90
msgid "About"
msgstr "關於"

#: index.php:92
msgid "Program Name"
msgstr "程式名稱"

#: index.php:93
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: index.php:93
msgid "View History"
msgstr "更新歷史"

#: index.php:94
msgid "License"
msgstr "許可"

#: index.php:95
msgid "Program URI"
msgstr "程式主頁"

#: index.php:96
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: index.php:97
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: index.php:98
msgid "Homepage"
msgstr "個人主頁"

#: index.php:105
msgid "View Source"
msgstr "源代碼"

#: index.php:110
#: index.php:144
msgid "Select file(s)"
msgstr "選擇檔"

#: index.php:111
#: index.php:145
msgid "Get value"
msgstr "取值"

#: index.php:122
#: index.php:201
msgid "Define an variable to receive the JSON string"
msgstr "定義一個用於接收 JSON 字串的變數"

#: index.php:126
#: index.php:205
#, php-format
msgid "Open a %s"
msgstr "打開%s"

#: index.php:133
#: index.php:236
msgid "Parse the result as an object of JSON"
msgstr "將結果解析為 JSON 對象"

#: index.php:160
#: index.php:254
#: index.php:380
#, php-format
msgid "File `%s`"
msgstr "%s 檔"

#: index.php:163
msgid "Folder path"
msgstr "檔夾物理地址"

#: index.php:167
msgid "Folder URI"
msgstr "檔夾 URI 地址"

#: index.php:171
msgid "Langeuage [Default: zh_CN]"
msgstr "語言 [默認：zh_CN]"

#: index.php:175
msgid "Data format [Default: Y-m-d]"
msgstr "日期格式 [默認：Y-m-d]"

#: index.php:179
msgid "Time format [Default: H:i:s]"
msgstr "事件格式 [默認：H:i:s]"

#: index.php:183
msgid "Separator thousand [Default: ,]"
msgstr "千位分隔符號 [默認：,]"

#: index.php:187
msgid "Decimal point [Default: .]"
msgstr "小數點 [默認：.]"

#: index.php:191
msgid "Number of decimals to display [Default: 2]"
msgstr "小數點後數字的位數 [默認：2]"

#: index.php:198
msgid "View a demo"
msgstr "查看一個示例"

#: index.php:207
msgid "Params of URI"
msgstr "URI 的參數"

#: index.php:211
msgid "Variable to receive the JSON string"
msgstr "用於接收 JSON 字串的變數"

#: index.php:217
msgid "Filters list that can be selected by user"
msgstr "使用者可以選擇的篩檢程式列表"

#: index.php:222
msgid "All files"
msgstr "所有檔"

#: index.php:222
msgid "Images"
msgstr "圖片檔"

#: index.php:222
msgid "Documents"
msgstr "文檔檔"

#: index.php:223
msgid "Archives"
msgstr "歸檔檔"

#: index.php:223
msgid "Flash files"
msgstr "動畫（Flash）檔"

#: index.php:224
msgid "Audio files"
msgstr "音頻檔"

#: index.php:224
msgid "Video files"
msgstr "視頻檔"

#: index.php:228
msgid "Is multi-select files"
msgstr "是否多選檔"

#: index.php:258
msgid "To store all folders"
msgstr "存儲所有檔夾"

#: index.php:264
msgid "To store all files"
msgstr "存儲所有檔"

#: index.php:270
msgid "To store description of each filter"
msgstr "存儲各篩檢程式的描述語句"

#: index.php:276
msgid "To store extensions of each filter"
msgstr "村各篩檢程式相對應的擴展名"

#: index.php:282
msgid "Object of JSON parser"
msgstr "JSON 解析器對象"

#: index.php:288
msgid "Constructor"
msgstr "構造函數"

#: index.php:294
msgid "Display the main panel"
msgstr "顯示主介面"

#: index.php:302
msgid "Get list by $filter (include files and folders)"
msgstr "根據 $filter 的值獲取檔列表（包括檔和文件夾）"

#: index.php:310
msgid "Get information of $file under $dir"
msgstr "獲取 $dir 下 $file 的資訊"

#: index.php:318
msgid "Make sure $dir is under FP_ROOT_PATH, and it really exist"
msgstr "確保請求的目錄在 FP_ROOT_PATH 目錄下，並且真是存在"

#: index.php:325
msgid "To encode $obj into JSON format"
msgstr "將 $obj 轉換為 JSON 字串格式"

#: index.php:332
msgid "Get folder-tree of $dir (recursive)"
msgstr "獲取 $dir 所在目錄的目錄樹（遞歸）"

#: index.php:340
msgid "Get filters list that can be selected by user"
msgstr "獲取使用者可以選擇的篩檢程式列表"

#: index.php:347
msgid "Read in all files and folders in $dir"
msgstr "讀入 $dir 目錄下所有的檔/檔夾"

#: index.php:354
msgid "Get permission of $filename"
msgstr "獲取 $file 的許可權"

#: index.php:361
msgid "Get extension of $filename"
msgstr "獲取 $file 的擴展名"

#: index.php:368
msgid "Format bit size"
msgstr "格式化位元組樣式"

#: index.php:384
msgid "Operation completed, return the JSON string like: {uri:\"/path/to/folder\", files:[\"file_1.txt\", \"file_2.jpg\"]}"
msgstr "操作完成，返回 JSON 字串，如：{uri:\"/path/to/folder\", files:[\"file_1.txt\", \"file_2.jpg\"]}"

#: index.php:389
msgid "Close window, and return the JSON string"
msgstr "關閉窗口，並返回 JSON 字串"

#: index.php:395
msgid "Get the URI of current folder"
msgstr "獲取當前目錄的 URI"

#: index.php:400
#: index.php:429
msgid "Get JSON string that be translated with all the selected file(s)"
msgstr "獲取所有選中檔的 JSON 字串"

#: index.php:405
msgid "select the file/folder"
msgstr "選中制定的檔/檔夾"

#: index.php:412
msgid "Unselect all file(s)/folder(s), and clear the information"
msgstr "取消選中的檔/檔夾，並隱藏資訊"

#: index.php:417
msgid "Show the information box"
msgstr "顯示資訊框"

#: index.php:423
msgid "Hide the information box"
msgstr "隱藏資訊框"

#: index.php:434
msgid "Change the current folder to it parent"
msgstr "向上一級目錄"

#: index.php:439
msgid "Deal with the incident of double-clicking on the file/folder"
msgstr "檔/檔夾的雙擊處理方法"

#: index.php:444
msgid "Deal with the incident of clicking on the file/folder"
msgstr "檔/檔夾的單擊處理方法"

#: index.php:450
msgid "Get infomation of the selected file/folder"
msgstr "獲取但前選中檔/檔夾的資訊"

#: index.php:455
msgid "Get file(s)/folder(s) list of current directory"
msgstr "獲取當前目錄的檔/檔夾列表"

#: index.php:461
msgid "Bind all events that we need"
msgstr "綁定所有需要的事件"

